我係醫生 唔會畀陳肇始姑娘 騎住啦

寒窗苦讀十年
陳肇始姑娘先喺ward 執緊啲病人屎尿

局長喎
咪又係一個護士

我係醫生我都唔服喇
點執行政策呀

其實唔關佢係咪護士事
醫管局主席都唔一定係醫生做
係條八婆廢 奶777 做唔到實事

我就唔服

以後唔會再有 只此一次

唔撚知牛津定係哈佛碩士喎

香港出過幾個女人揸fit, 姐姐，妹妹同陳姑娘
都係廢既

咪又係護士，同醫生一齊考多次dse/medic nursing都有既common course睇邊個高分d

雖然陳護士真係好唔掂
但唔係好認同護士就唔可以做局長
讀書同埋做管理係兩件事

佢有個護士牌姐，出嚟換過幾多條片？有冇派過藥都未知。
真心有前線經驗，無論醫生護士，做得好唔應該只睇個牌，畢竟一間醫院一個護士可以管緊幾千人嘅團隊，但醫生最多咪幾百。

同柒婆仔閪女人一個格
港大外國進修 入體制堅離地
剛復自用 禍港殃民嘅妖孽

死仔果個，夠日日想害人個仔啦

員工陣線主席都係搞IT但都有7000幾人支持佢罷工。

佢。。。紅褲子出身架

邊有人想俾佢騎

佢係入咗港大教書，我唔知佢果時喺醫院有冇升到management grade，但其實佢係一個教書先生同行research果邊。

當然做局長係要兼顧兩種經驗，但佢明顯喺沙士時期佢係喺學院入面教書，所以根本冇經驗或見過疫症嚟嘅時候成個醫療系統點配合。

HA係有protocol應對疫症，但規矩之外，有好多嘢可以做咗先，例如醫院補給線，點樣安排確診病人，同出入口檢疫，痴線條友係乜都冇做，其實呢啲係management角度要做到